粵港澳大灣區主題曲《共同家園》

我寧願你用國際歌嚟做主題曲冇咁嬲,至少都好聽過呢首西歌

屌佢老母

唔係估都知又有老麟帶頭

上次世界杯個首仲未柒夠

youtube正負皮429:100
證明香港人好鍾意首歌

係丫又係我丫韋大人

談詠撚
共佢老母爛臭閪

滑緊個女仔咁靚既

香港人可能唔知有首咁既閪歌，但唱果班撚屌一定知，同埋買正皮其實唔難

有份唱果班唔洗再聽

陳奕迅會點樣婉拒法？

仆街生癌死全家

Robynn & Kendy?? 唔撚係掛??

屌

賣港

近年唱左幾多首大合唱

未聽到有人聲都已經頂唔順
音樂好似死咗老母咁

共佔家園

你隻弱智傅振中
英文日文都唔識
唔好當其他人都係

明明首歌都無鋼琴聲, 1:25條友扮咩彈鋼琴

中國五毛狗傅振中又咪係用緊美國人發明嘅互聯網

呀屌 漏咗句嘢
中國製造2025

共！！！

咁你即係唔支持中國製造2025

你想畀腦細炒呀傅振中

五毛JR終於有工開

大灣區，同一個世界，同一個夢想

咁得祝大灣區陷家鏟

根本樓價高係中共其中一個趕香港人上大灣區既武器
依家擺明車馬叫你班香港人上去啦

大家唔好畀上邊條友FAKE到

我哋反嘅係唱呢啲垃圾歌嘅人 唔係廣東話

你請示過上頭先知點覆呀柒頭傅振中

勁共勁共

你隻冚家鏟講咁多做乜撚
一句講哂
中國製造2025
你係咪反對呀柒頭

加埋: 鄧智偉 向雪懷

咁都講得出口
即係認支那柒啦
因住扣你人工呀柒頭

建議將150個輸入大灣區
香港人無福消受

負評就快多d要打手五毛讚好

叫人去大鳩區既人 自己就死都唔去
同毒販自己唔會吸毒一樣

好撚leung

等睇改歌詞

好彩無張敬軒

葉劍英孫女，根正苗紅

呂方好似chok親條頸，然後捉住個頸箍唱咁

好撚嘔心
仲衰過仆街始終有你

係錢面前，人真係可以醜陋到極致

"這部影片的留言功能已停用。"

原本有得留言
之後停用左

屌你老母大灣區聽到名都想嘔，整隻歌出黎意義係邊

好老土，仲靠群星唱歌
段MV要係咁出啲歌手唱歌樣

唉

香港淪陷區主題曲《冚家玩完》

其實要開嚟聽真係要好大勇氣
要面對自己住緊嘅地方丟架到乜嘢地步

福街始終有你

溜冰條女幾正

去大灣區做雞啦屌你老母

FBI

好彩呢類歌97 年之後, 已經開始唔好聽同唔易上腦,

以前呢類型既歌, 97 年之前後個幾年, 又好聽又易上腦,
到左依家,你叫我講呢幾年有咩歌係呢類型既係出過街既, 我又講唔出, 我又1記唔起

大撚靚支那五毛狗ac啦

對呢幾個好失望

港青做到三和大神？

吳業坤

屌你老母支那狗, 賣港賊. 因住丫!

大灣區明明係袓國偉大構想 何解要用英文宣傳

賣港賊

首歌好刻意做到好in咁
肉酸

譚詠麟 容袓兒 林峯 李克勤 劉愷威
王祖藍 呂方 盧冠廷 許志安 周麗淇
歐陽靖 小肥 陳慧敏
吳業坤 林欣彤 王灝兒
菊梓喬 側田 雷有輝 @太極 鄧建明 @太極
林夏薇

雞容真係奶共先鋒

雞容快撚啲生性病死啦仆街

mc jin你仆街死啦屌你老母仲話最愛Hong Kong

共您老母！

又洗like又刪留言

屌你老母

中共元老個孫唱共狗歌好正路

死仆街

感謝你檢舉這部影片
問題
宣傳恐怖主義

選取的時間戳記
0:00

如果我們認為該內容確實違反《社群規範》，就會將其移除。

推爆負皮佢 醜撚死鬼

首歌剩係有坤哥，粗鹽同 MC 煎 已經反唔落，香港人偶像

把口愛邊度都得 國籍係美國籍就得

不知所謂

report 佢啦

Comments are disabled for this video.

中國製造2025

負評表示政治正確

屌你個閪呀大灣區，作曲填詞編曲嗰D去食屎啦

dislike

屌你老味
對呢班閪星好失望

臭支狗